誰求誰 春秋都只聽天地號令

天命
誰能扭轉運程

誰求誰

天~命最高!

別高興